\documentclass{article}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}
	
	\section*{Question}
	
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}
			% Draw the horizontal line
			\draw[thick] (-2,0) -- (6,0);
			
			% Draw the triangle
			\draw[thick] (0,0) -- (3,5) -- (5,0) -- cycle;
			
			% Draw the arcs for the angles
			\draw[thick] (0.55,0.9) arc[start angle=68, end angle=180, radius=1cm];
			\draw[thick] (6,0) arc[start angle=0, end angle=110, radius=1cm];
				% Draw the arcs for the angles
			\draw[thick] (2.6,4.4) arc[start angle=245, end angle=285, radius=1cm];
			
			% Label the angles
			\node at (-0.5,1.5) {125$^\circ$};
			\node at (5.5,1.5) {95$^\circ$};
			\node at (3,4) {$x$};
			
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	

	
	\section*{Solution}
	
	Les angles extérieurs du triangle sont 125$^\circ$ et 95$^\circ$. Puisque la somme des angles d'une ligne droite est de 180$^\circ$, les angles intérieurs correspondants sont respectivement :
	
	\[
	180^\circ - 125^\circ = 55^\circ
	\]
	
	\[
	180^\circ - 95^\circ = 85^\circ
	\]
	
	La somme des angles intérieurs d'un triangle est toujours de 180$^\circ$, donc nous pouvons trouver l'angle $x$ en utilisant l'équation suivante :
	
	\[
	55^\circ + 85^\circ + x = 180^\circ
	\]
	
	\[
	140^\circ + x = 180^\circ
	\]
	
	\[
	x = 180^\circ - 150^\circ = 40^\circ
	\]
	
	Donc, la réponse correcte est : $40^\circ$
	

	
\end{document}
